【劇場版】BLAME! 特工次時代

特工次世代
ブラム!
BLAME！

故事發生在時間和地點皆無法判明的超未來。
世界由高度發達的網絡（軟體）和作為其現實載體的超構造體（硬體）所構成。本該是得益於科技繁榮發展的人類卻由於一場災難喪失了連接網絡的資格和能力（相當於公民權）。
沒有了支配者的AI依據管理規定開始排斥失去了網絡連接資格的人類。而忘卻了曾經的繁榮的人們，只能在管理系統的陰影下苟且偷生。本作的舞台就被設定在這樣一個人類日漸衰亡的世界。

繁體中文 PV

CAST
櫻井孝宏
花澤香菜
雨宮天
山路和弘
宮野真守

放送
Netflix on 20 May 2017

無人睇？

咁快就到5月

屌 netflix好on9
又話 19 號
應該唔係香港時間

科幻題材動畫

就有得睇了，好感動

其實呢套係咪電影版既漫畫版

推，屌netflix 老母

西波

有香菜 睇下

畫風差好遠

珍藏左漫畫版

睇落去好似希德尼婭的騎士
男主叫做3d左?個樣唔同左少少

啱啱月頭cut 左 netflix
等強國

舊版漫畫睇過3次

佢呢個方向真係無盡wor....
唔搭lift咁之後點呀,又同希波分開
無左佢support點知之後要去邊

已睇
太少了

自膠
原來同一作者來
唔怪得知畫風相近

貳瓶勉真係好鍾意整到啲女女變機械蟲

我記得唔搭lift係漫畫都有同一情節
我好期待佢出多幾集囉

睇完會自問你覺得自己係咪人類

又味去到唔好睇 但完全無漫畫個種感覺
孝叔既對白多唔多過10句

除左個作品名同部分設定同人物名外
同原作比都可以話係兩套作品咁濟

當外傳睇

但結尾幾帶出到佢仲有好漫長同困難嘅旅途
配埋埋angela首主題歌幾正

所以我覺得某程度上 blame既漫畫都係動畫化唔到
除非改內容

睇過漫畫好正,
呢套都好好睇.

btw 希波同祖魯好正

所以咪整套希德尼婭的騎士比較主流嘅野

BTW 貳瓶勉 係咪有新漫畫 好耐冇跟佢

人形之國

巴打 銀魂可唔可以有埋三四季啊

Blame 太hardcore 喇
對一般人黎講好難明
今次劇場版改左咁多設定都係想吸納多d 未睇過嘅人

心目中漫畫第一神作，睇左十幾次，見到動畫化真係好感動，有無巴打都一樣覺得好正

勳畫化易入口左

希望會多D人識欣賞呢位作者既作品

原作唔係好明d劇情 但係又覺得幾好睇

睇埋前傳noise同BLAME!2會好啲

套野幾好睇 但畫風有d怪